保養淨係開星期一至五真係正仆街!

Sennheiser Handfree又壞壞地
間野又淨係開1-5
唔通請假去換咩屌

咁浪費

你啱